香港邊度可以買到日文漫畫??

學緊日文, 有無巴打知??

上網買

SOGO 頂樓

Sogo

sogo旭屋

邊間sogo, 銅鑼灣?

就係銅鑼灣

太古城apita地底都有

Amazon 5本免運費

自己上網買好過

仲免埋稅 送到上門 真係冇得輸

嗰度係11樓

銅鑼灣享利中心隔離地庫有間

Amazon

推呢個

要運費嘅？

最低購入条件(一回の注文で本5冊以上、購入金額が2,500円以上、AmazonGlobal 海外配送(エコノミー)を選択の場合)を満たしたうえで、クーポンコード“5BOOKS”を入力すると、香港、台湾、韓国への海外配送料が無料になります(送料は自動的に注文確定画面にて差し引かれます)。洋書も本件対象になります。

Thanks巴打

唔介意電子版可以去bookwalker

如果電子版漫畫可以renta 或者 amazon kindle
書就直接amazon訂5本免運啦
sogo 要11.5算